[即時討論]深水埗人入

深水埗人

開始多狗

較咗鬧鐘啱啱醒
等fd過嚟食埋嘢就起行了

非街坊旺角人，唔知應該幾時入+入去去邊等

因為熜左登
記住今日唔係大戰班狗呀
係要賀佢老母 對準政權 e.g.政府合署

1059楓樹街球場閂埋

大家會邊到等
去嗰邊一定被狗捉

推

集中討論去隔離post啦